遲下中環將會發展成地攤經濟，賣農作物同豬肉

有撚豬肉咩

冇左金融中心嘅地位又點？

當街食狗肉

警隊有

生豬肉俾差佬買哂喇

$5000賣咸碟做國家主席呀笨

傻鳩，佢哋賣架

係「室外經營」或者「有序佔道經營」